ไอพี
ไอพี
ไอพี
LINE
เตรียม
โอ
ตลาดหุ้น
กลาง
เดือน
มิถุนายน
สำนักข่าว
Reuters
รายงาน
LINE
โร
ด
โชว์
เตรียม
ขาย
หุ้น
โอ
ตลาดหลักทรัพย์
นิวยอร์ก
ตลาดหลักทรัพย์
โตเกียว
วันที่
10
มิถุนายน
ราคา
หุ้น
ประกาศ
ภายใน
12
สัปดาห์
ต่อมา
ก่อนหน้านี้
ข่าวลือ
ระบุ
เวลา
ประเด็น
สนใจ
มูลค่า
โอ
คาด
LINE
ระดม
ทุน
ราว
20003000
ล้าน
ดอลลาร์
แผน
LINE
กลาย
หุ้น
IPO
ใหญ่
ปี
LINE
ผู้ใช้
งาน
ประจำ
เดือน
MAUs
218.4
ล้าน
คน
อย่างไรก็ตาม
LINE
เปรียบเทียบ
WhatsApp
เรื่อง
เติบโต
12
เดือน
LINE
ผู้ใช้
งาน
เพิ่ม
ราว
13
ล้าน
คน
เท่านั้น
ที่มา
Reuters
TechInAsia

